[代友尋貓］有無元朗手足入黎幫幫手？

有無元朗手足可以幫幫手留意下？
朋友個主人係11月29號係元朗大棠道深涌村附近一帶走失.

奴才朋友好擔心佢，請各位有心人幫幫手
不勝感激

光復香港！時代革命！

推

pishhh

Push

pushhhhh